msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2025-06-19 07:01+0000\n"
"Last-Translator: 陳寬裕 <pf.kuan.yu.chen@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional Han script) <https://hosted.weblate.org/"
"projects/jasp/jaspanova-qml/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.12.1\n"
"X-Language: zh_Hant\n"
"X-Qt-Contexts: true\n"

msgctxt "Description|"
msgid "ANOVA"
msgstr "變異數分析"

msgctxt "Description|"
msgid "Evaluate the difference between multiple means"
msgstr "平均數比較─三群組以上"

msgctxt "Description|"
msgid "Classical"
msgstr "古典"

msgctxt "Description|"
msgid "Repeated Measures ANOVA"
msgstr "重複量數變異數分析"

msgctxt "Description|"
msgid "ANCOVA"
msgstr "共變數分析"

msgctxt "Description|"
msgid "MANOVA"
msgstr "多變量變異數分析"

msgctxt "Description|"
msgid "Bayesian"
msgstr "貝氏"

msgctxt "Description|"
msgid "Bayesian ANOVA"
msgstr "貝氏變異數分析"

msgctxt "Description|"
msgid "Bayesian Repeated Measures ANOVA"
msgstr "貝氏重複量數變異數分析"

msgctxt "Description|"
msgid "Bayesian ANCOVA"
msgstr "貝氏共變數分析"

msgctxt "Ancova|"
msgid "Dependent Variable"
msgstr "依變項"

msgctxt "Ancova|"
msgid "Fixed Factors"
msgstr "固定因子"

msgctxt "Ancova|"
msgid "Random Factors"
msgstr "隨機因子"

msgctxt "Ancova|"
msgid "Covariates"
msgstr "共變數"

msgctxt "Ancova|"
msgid "WLS Weights"
msgstr "WLS權重"

msgctxt "Ancova|"
msgid "Factor covariate independence check"
msgstr "因子共變數獨立性檢定"

msgctxt "AncovaBayesian|"
msgid "Dependent Variable"
msgstr "依變項"

msgctxt "AncovaBayesian|"
msgid "Fixed Factors"
msgstr "固定因子"

msgctxt "AncovaBayesian|"
msgid "Random Factors"
msgstr "隨機因子"

msgctxt "AncovaBayesian|"
msgid "Covariates"
msgstr "共變數"

msgctxt "Anova|"
msgid "Dependent Variable"
msgstr "依變項"

msgctxt "Anova|"
msgid "Fixed Factors"
msgstr "固定因子"

msgctxt "Anova|"
msgid "Random Factors"
msgstr "隨機因子"

msgctxt "Anova|"
msgid "WLS Weights"
msgstr "WLS權重"

msgctxt "AnovaBayesian|"
msgid "Dependent Variable"
msgstr "依變項"

msgctxt "AnovaBayesian|"
msgid "Fixed Factors"
msgstr "固定因子"

msgctxt "AnovaBayesian|"
msgid "Random Factors"
msgstr "隨機因子"

msgctxt "AnovaRepeatedMeasures|"
msgid "Repeated Measures Factors"
msgstr "受試者內因子"

msgctxt "AnovaRepeatedMeasures|"
msgid "RM Factor"
msgstr "重複量數因子"

msgctxt "AnovaRepeatedMeasures|"
msgid "Repeated Measures Cells"
msgstr "受試者內變數"

msgctxt "AnovaRepeatedMeasures|"
msgid "Between Subject Factors"
msgstr "受試者間因子"

msgctxt "AnovaRepeatedMeasures|"
msgid "Covariates"
msgstr "共變數"

msgctxt "AnovaRepeatedMeasures|"
msgid "Model"
msgstr "模型"

msgctxt "AnovaRepeatedMeasures|"
msgid "Repeated Measures Components"
msgstr "受試者內因子"

msgctxt "AnovaRepeatedMeasures|"
msgid "Model Terms"
msgstr "模型設定"

msgctxt "AnovaRepeatedMeasures|"
msgid "Between Subjects Components"
msgstr "受試者間因子"

msgctxt "AnovaRepeatedMeasures|"
msgid "Model terms"
msgstr "模型設定"

msgctxt "AnovaRepeatedMeasures|"
msgid "Assumption Checks"
msgstr "前提假設的檢驗"

msgctxt "AnovaRepeatedMeasures|"
msgid "Sphericity tests"
msgstr "球形檢定"

msgctxt "AnovaRepeatedMeasures|"
msgid "Sphericity corrections"
msgstr "球形校正"

msgctxt "AnovaRepeatedMeasures|"
msgid "None"
msgstr "無"

msgctxt "AnovaRepeatedMeasures|"
msgid "Greenhouse-Geisser"
msgstr "Greenhouse-Geisser"

msgctxt "AnovaRepeatedMeasures|"
msgid "Huynh-Feldt"
msgstr "Huynh-Feldt"

msgctxt "AnovaRepeatedMeasures|"
msgid "Homogeneity tests"
msgstr "變異數同質性檢定"

msgctxt "AnovaRepeatedMeasures|"
msgid "Post Hoc Tests"
msgstr "事後比較檢定"

msgctxt "AnovaRepeatedMeasures|"
msgid "Effect size"
msgstr "效果量"

msgctxt "AnovaRepeatedMeasures|"
msgid "Correction"
msgstr "族系校正方法"

msgctxt "AnovaRepeatedMeasures|"
msgid "Holm"
msgstr "Holm"

msgctxt "AnovaRepeatedMeasures|"
msgid "Bonferroni"
msgstr "Bonferroni"

msgctxt "AnovaRepeatedMeasures|"
msgid "Tukey"
msgstr "Tukey"

msgctxt "AnovaRepeatedMeasures|"
msgid "Scheffé"
msgstr "Scheffé"

msgctxt "AnovaRepeatedMeasures|"
msgid "Label y-axis"
msgstr "Y軸標籤"

msgctxt "AnovaRepeatedMeasures|"
msgid "Average across unused RM factors"
msgstr "將未使用的重複量數因子也納入取平均值"

msgctxt "AnovaRepeatedMeasures|"
msgid "Pool error terms"
msgstr "合併誤差項"

msgctxt "AnovaRepeatedMeasures|"
msgid "Nonparametrics"
msgstr "無母數"

msgctxt "AnovaRepeatedMeasures|"
msgid "Factors"
msgstr "因子"

msgctxt "AnovaRepeatedMeasures|"
msgid "Optional Grouping Factor"
msgstr "可選的分組因子"

msgctxt "AnovaRepeatedMeasures|"
msgid "Conover's post hoc tests"
msgstr "Conover事後比較檢定"

msgctxt "AnovaRepeatedMeasuresBayesian|"
msgid ""
"This analysis was created with an older version of JASP (or a dynamic "
"module). Since then, the model specification of the Bayesian Repeated "
"Measures ANOVA has changed. By default, all models now include random slopes "
"for all but the highest order repeated-measures interaction to avoid "
"discrepancies with the frequentist repeated measures ANOVA."
msgstr ""
"此分析是基於使用舊版本的 JASP（或動態模組）。新版貝氏重複量數變異數分析模組與"
"舊版有所不同。除了最高階重複量數交互作用之外的所有模型，新版分析將包含隨機斜"
"率，以避免與古典統計分析重複量數變異數分析設定有差異。。"

msgctxt "AnovaRepeatedMeasuresBayesian|"
msgid "Repeated Measures Factors"
msgstr "受試者內因子"

msgctxt "AnovaRepeatedMeasuresBayesian|"
msgid "RM Factor"
msgstr "重複量數因子"

msgctxt "AnovaRepeatedMeasuresBayesian|"
msgid "Repeated Measures Cells"
msgstr "受試者內變數"

msgctxt "AnovaRepeatedMeasuresBayesian|"
msgid "Between Subject Factors"
msgstr "受試者間因子"

msgctxt "AnovaRepeatedMeasuresBayesian|"
msgid "Covariates"
msgstr "共變數"

msgctxt "AdditionalOptions|"
msgid "Additional Options"
msgstr "其他設定"

msgctxt "AdditionalOptions|"
msgid "Specify Prior on Coefficients"
msgstr "指定先驗係數"

msgctxt "AdditionalOptions|"
msgid "For fixed and random terms"
msgstr "固定與隨機效果項"

msgctxt "AdditionalOptions|"
msgid "For each term individually"
msgstr "個別效果項"

msgctxt "AdditionalOptions|"
msgid "Coefficient Prior"
msgstr "先驗係數"

msgctxt "AdditionalOptions|"
msgid "r scale fixed effects"
msgstr "r 尺規固定效果"

msgctxt "AdditionalOptions|"
msgid "r scale random effects"
msgstr "r 尺規隨機效果"

msgctxt "AdditionalOptions|"
msgid "r scale covariates"
msgstr ""

msgctxt "AdditionalOptions|"
msgid "Integration Method"
msgstr ""

msgctxt "AdditionalOptions|"
msgid "Automatic"
msgstr "自動"

msgctxt "AdditionalOptions|"
msgid "Laplace approximation"
msgstr ""

msgctxt "AdditionalOptions|"
msgid "Numerical Accuracy"
msgstr ""

msgctxt "AdditionalOptions|"
msgid "Auto"
msgstr "自動"

msgctxt "AdditionalOptions|"
msgid "Manual"
msgstr "手動設定"

msgctxt "AdditionalOptions|"
msgid "No. samples"
msgstr "樣本數"

msgctxt "AdditionalOptions|"
msgid "Posterior Samples"
msgstr ""

msgctxt "AdditionalOptions|"
msgid "Legacy results"
msgstr "之前版本之分析結果"

msgctxt "AdditionalOptions|"
msgid ""
"When checked, the random slopes of repeated measures factors are omitted as "
"in JASP <=0.16. Omitting the random slopes may yield completely different "
"results from the frequentist ANOVA."
msgstr ""

msgctxt "AdditionalOptions|"
msgid "Hide nuisance in model"
msgstr ""

msgctxt "AdditionalOptions|"
msgid ""
"When checked, the nuisance parameters common to all models are omitted from "
"the model specification."
msgstr ""

msgctxt "AdditionalOptions|"
msgid "Enforce the Principle of Marginality"
msgstr ""

msgctxt "AdditionalOptions|"
msgid "For fixed effects"
msgstr "固定因子"

msgctxt "AdditionalOptions|"
msgid "For random slopes"
msgstr "隨機截距"

msgctxt "AdditionalOptions|"
msgid "Model Prior"
msgstr ""

msgctxt "AdditionalOptions|"
msgid "Uniform"
msgstr "齊一"

msgctxt "AdditionalOptions|"
msgid "Beta binomial"
msgstr ""

msgctxt "AdditionalOptions|"
msgid "a"
msgstr ""

msgctxt "AdditionalOptions|"
msgid "b"
msgstr ""

msgctxt "AdditionalOptions|"
msgid "Wilson"
msgstr "Wilson"

msgctxt "AdditionalOptions|"
msgid "λ"
msgstr "λ"

msgctxt "AdditionalOptions|"
msgid "Castillo"
msgstr "Castillo"

msgctxt "AdditionalOptions|"
msgid "u"
msgstr "u"

msgctxt "AdditionalOptions|"
msgid "Bernoulli"
msgstr "Bernoulli"

msgctxt "AdditionalOptions|"
msgid "p"
msgstr ""

msgctxt "AdditionalOptions|"
msgid "Custom"
msgstr "客製"

msgctxt "AdditionalOptions|"
msgid "Term"
msgstr "項目"

msgctxt "AdditionalOptions|"
msgid "Prior incl. prob."
msgstr ""

msgctxt "AdditionalOptions|"
msgid "r-scale"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "BayesFactorOrder|"
msgid "Order"
msgstr "順序"

msgctxt "BayesFactorOrder|"
msgid "Compare to best model"
msgstr "相較於最佳模型"

msgctxt "BayesFactorOrder|"
msgid "Compare to null model"
msgstr "相較於虛無模型"

msgctxt "DefaultOptions|"
msgid "Tables"
msgstr "表格"

msgctxt "DefaultOptions|"
msgid "Effects"
msgstr "效果"

msgctxt "DefaultOptions|"
msgid "Across all models"
msgstr "與所有模型比較"

msgctxt "DefaultOptions|"
msgid "Across matched models"
msgstr "與配對模型比較"

msgctxt "DefaultOptions|"
msgid "Estimates"
msgstr "估計值"

msgctxt "DefaultOptions|"
msgid "Model averaged R²"
msgstr "模型平均 R²"

msgctxt "DefaultOptions|"
msgid "Descriptives"
msgstr "描述統計"

msgctxt "DefaultOptions|"
msgid "Credible interval"
msgstr "可信區間"

msgctxt "DefaultOptions|"
msgid "Order"
msgstr "順序"

msgctxt "DefaultOptions|"
msgid "Compare to best model"
msgstr "相較於最佳模型"

msgctxt "DefaultOptions|"
msgid "Compare to null model"
msgstr "相較於虛無模型"

msgctxt "DefaultOptions|"
msgid "Plots"
msgstr "圖"

msgctxt "DefaultOptions|"
msgid "Model averaged posteriors"
msgstr ""

msgctxt "DefaultOptions|"
msgid "Group levels in single plot"
msgstr "單一圖顯示分組水準"

msgctxt "DefaultOptions|"
msgid "Individual plot per level"
msgstr "依個別水準分別繪圖"

msgctxt "DefaultOptions|"
msgid "Q-Q plot of residuals"
msgstr "殘差常態 Q-Q 圖"

msgctxt "DefaultOptions|"
msgid "Posterior R²"
msgstr "事後 R²"

msgctxt "DescriptivesPlots|"
msgid "Descriptives Plots"
msgstr "描述統計圖"

msgctxt "DescriptivesPlots|"
msgid "Factors"
msgstr "因子"

msgctxt "DescriptivesPlots|"
msgid "Horizontal Axis"
msgstr "橫軸"

msgctxt "DescriptivesPlots|"
msgid "Separate Lines"
msgstr "分別畫線"

msgctxt "DescriptivesPlots|"
msgid "Separate Plots"
msgstr "分別畫圖"

msgctxt "DescriptivesPlots|"
msgid "Display"
msgstr "顯示"

msgctxt "DescriptivesPlots|"
msgid "Credible interval"
msgstr "可信區間"

msgctxt "ModelTerms|"
msgid "Model"
msgstr "模型"

msgctxt "ModelTerms|"
msgid "Components"
msgstr "成分"

msgctxt "PostHocTests|"
msgid "Post Hoc Tests"
msgstr "事後比較檢定"

msgctxt "PostHocTests|"
msgid "Correction"
msgstr "族系校正方法"

#, fuzzy
msgctxt "PostHocTests|"
msgid "Null control"
msgstr "無控制"

msgctxt "SingleModelInference|"
msgid "Single Model Inference"
msgstr "單一模型推論"

msgctxt "SingleModelInference|"
msgid "Components"
msgstr "成分"

msgctxt "SingleModelInference|"
msgid "Specific Model Terms"
msgstr "特定模式項目"

msgctxt "SingleModelInference|"
msgid "Tables"
msgstr "表格"

msgctxt "SingleModelInference|"
msgid "Estimates"
msgstr "估計數"

msgctxt "SingleModelInference|"
msgid "R²"
msgstr "R² (決定係數)"

msgctxt "SingleModelInference|"
msgid "Plots"
msgstr "圖"

msgctxt "SingleModelInference|"
msgid "Marginal posteriors"
msgstr ""

msgctxt "SingleModelInference|"
msgid "Group levels in single plot"
msgstr "單一圖顯示分組水準"

msgctxt "SingleModelInference|"
msgid "Individual plot per level"
msgstr "依個別水準分別繪圖"

msgctxt "SingleModelInference|"
msgid "Q-Q plot of residuals"
msgstr "殘差常態 Q-Q 圖"

msgctxt "SingleModelInference|"
msgid "Posterior R²"
msgstr "事後 R²"

msgctxt "AssumptionChecks|"
msgid "Assumption Checks"
msgstr "前提假設的檢驗"

msgctxt "AssumptionChecks|"
msgid "Homogeneity tests"
msgstr "變異數同質性檢定"

msgctxt "AssumptionChecks|"
msgid "Homogeneity corrections"
msgstr "變異數同質性修正"

msgctxt "AssumptionChecks|"
msgid "None"
msgstr "無"

msgctxt "AssumptionChecks|"
msgid "Brown-Forsythe"
msgstr "Brown-Forsythe 檢定"

msgctxt "AssumptionChecks|"
msgid "Welch"
msgstr "Welch"

msgctxt "AssumptionChecks|"
msgid "Q-Q plot of residuals"
msgstr "殘差常態 Q-Q 圖"

msgctxt "Contrasts|"
msgid "Contrasts"
msgstr "對比"

msgctxt "Contrasts|"
msgid "Confidence intervals"
msgstr "信賴區間"

msgctxt "DescriptivePlots|"
msgid "Descriptives Plots"
msgstr "描述統計圖"

msgctxt "DescriptivePlots|"
msgid "Factors"
msgstr "因子"

msgctxt "DescriptivePlots|"
msgid "Horizontal Axis"
msgstr "橫軸"

msgctxt "DescriptivePlots|"
msgid "Separate Lines"
msgstr "分別畫線"

msgctxt "DescriptivePlots|"
msgid "Separate Plots"
msgstr "分別畫圖"

msgctxt "DescriptivePlots|"
msgid "Display"
msgstr "顯示"

msgctxt "DescriptivePlots|"
msgid "Confidence interval"
msgstr "信賴區間"

msgctxt "DescriptivePlots|"
msgid "Standard error"
msgstr "標準誤"

msgctxt "Display|"
msgid "Display"
msgstr "顯示"

msgctxt "Display|"
msgid "Descriptive statistics"
msgstr "描述性統計"

msgctxt "Display|"
msgid "Estimates of effect size"
msgstr "效果量估計值"

msgctxt "Display|"
msgid "η²"
msgstr "η² 效果量"

msgctxt "Display|"
msgid "partial η²"
msgstr "淨η² 效果量( η²ₚ)"

msgctxt "Display|"
msgid "general η²"
msgstr "廣義 η² 效果量(η²G)"

msgctxt "Display|"
msgid "ω²"
msgstr "ω² 效果量"

msgctxt "Display|"
msgid "Vovk-Sellke maximum p-ratio"
msgstr "Vovk-Sellke 最大p-比率"

msgctxt "MarginalMeans|"
msgid "Marginal Means"
msgstr "邊際平均數"

msgctxt "MarginalMeans|"
msgid "From"
msgstr "由"

msgctxt "MarginalMeans|"
msgid "bootstraps"
msgstr "拔靴法"

msgctxt "MarginalMeans|"
msgid "Compare marginal means to 0"
msgstr "將邊際平均數與0比較"

msgctxt "MarginalMeans|"
msgid "Confidence interval adjustment"
msgstr "信賴區間調整"

msgctxt "MarginalMeans|"
msgid "None"
msgstr "無"

msgctxt "Models|"
msgid "Model"
msgstr "模型"

msgctxt "Models|"
msgid "Components"
msgstr "成分"

msgctxt "Models|"
msgid "Model Terms"
msgstr "模型設定"

msgctxt "Nonparametrics|"
msgid "Nonparametrics"
msgstr "無母數"

msgctxt "Nonparametrics|"
msgid "Kruskal-Wallis Test"
msgstr "Kruskal-Wallis 檢定"

msgctxt "OrderRestrictions|"
msgid "Order Restricted Hypotheses"
msgstr "順序限制假設"

msgctxt "OrderRestrictions|"
msgid ""
"Enter each restriction of one hypothesis on a new line, e.g., \n"
"factorLow == factorMid\n"
"factorMid < factorHigh\n"
"where 'factor' is the factor (or covariate) name and 'Low'/'Mid'/'High' are "
"the factor level names.\n"
"Click on the 'plus' icon to add more hypotheses. \n"
"Click the information icon for more examples."
msgstr ""
"一列輸入一個限制假設，例如：\n"
"factorLow == factorMid\n"
"factorMid < factorHigh\n"
"其中，'factor' 是因子(或共變量)的名稱，'Low'/'Mid'/'High'則是因子的水準名"
"稱。\n"
"按綠色的 '加號+' 圖示可以新增假設。\n"
"按藍色的 '訊息' 圖示可以學習更多設定限制假設的範例。"

msgctxt "OrderRestrictions|"
msgid "Click to learn more about the syntax for order restrictions."
msgstr "按此圖示，可以學習更多設定順序限制假設的語法。"

msgctxt "OrderRestrictions|"
msgid "Syntax settings"
msgstr "語法設定"

#, fuzzy
msgctxt "OrderRestrictions|"
msgid "Include intercept"
msgstr "包含截距"

msgctxt "OrderRestrictions|"
msgid "Show available coefficients"
msgstr "顯示可用的係數"

msgctxt "OrderRestrictions|"
msgid "Set for all models"
msgstr "設定至所有模型"

msgctxt "OrderRestrictions|"
msgid "Model summary"
msgstr "模型摘要"

msgctxt "OrderRestrictions|"
msgid "Marginal means"
msgstr "邊際平均數"

msgctxt "OrderRestrictions|"
msgid "Informed hypothesis tests"
msgstr "知情假設檢定(Informed hypothesis tests)"

msgctxt "OrderRestrictions|"
msgid "Model 1"
msgstr "Model1"

msgctxt "OrderRestrictions|"
msgid ""
"Ctrl + Enter to apply. Click on the blue button above for help on the "
"restriction syntax"
msgstr "按Ctrl + Enter 以執行。按上方藍色圖示則可協助編寫順序限制假設的語法"

#, qt-format
msgctxt "OrderRestrictions|"
msgid "Summary for %1"
msgstr "%1的摘要"

#, qt-format
msgctxt "OrderRestrictions|"
msgid "Marginal means for %1"
msgstr "%1的邊際平均數"

#, qt-format
msgctxt "OrderRestrictions|"
msgid "Informed hypothesis tests for %1"
msgstr "%1的知情假設檢定"

msgctxt "OrderRestrictions|"
msgid "Model comparison"
msgstr "模型比較"

msgctxt "OrderRestrictions|"
msgid "Complement model"
msgstr "互補模型"

msgctxt "OrderRestrictions|"
msgid "Unconstrained model"
msgstr "未受限模型"

#, fuzzy
msgctxt "OrderRestrictions|"
msgid "None"
msgstr "無"

msgctxt "OrderRestrictions|"
msgid "Add to comparison"
msgstr "新增比較"

msgctxt "OrderRestrictions|"
msgid "Add weight ratios"
msgstr "加入權重比例"

msgctxt "OrderRestrictions|"
msgid "Reference model"
msgstr "參照模型"

msgctxt "OrderRestrictions|"
msgid "Relative weights matrix"
msgstr "相對權重矩陣"

msgctxt "OrderRestrictions|"
msgid "Compare model coefficients"
msgstr "比較模型係數"

msgctxt "OrderRestrictions|"
msgid "Highlight active restrictions"
msgstr "關注作用中的限制"

msgctxt "OrderRestrictions|"
msgid "Uncertainty quantification"
msgstr "不確定性量化"

msgctxt "OrderRestrictions|"
msgid "Heterogeneity correction"
msgstr "異質性校正"

msgctxt "OrderRestrictions|"
msgid "HC0"
msgstr "HC0"

msgctxt "OrderRestrictions|"
msgid "HC1"
msgstr "HC1"

msgctxt "OrderRestrictions|"
msgid "HC2"
msgstr "HC2"

msgctxt "OrderRestrictions|"
msgid "HC3"
msgstr "HC3"

msgctxt "OrderRestrictions|"
msgid "HC4"
msgstr "HC4"

msgctxt "OrderRestrictions|"
msgid "HC4m"
msgstr "HC4m"

msgctxt "OrderRestrictions|"
msgid "HC5"
msgstr "HC5"

msgctxt "OrderRestrictions|"
msgid "Bootstrapping"
msgstr "拔靴法"

msgctxt "OrderRestrictions|"
msgid "Samples"
msgstr "樣本"

msgctxt "OrderRestrictions|"
msgid "Confidence intervals"
msgstr "信賴區間"

msgctxt "OrderRestrictions|"
msgid "Restricted Marginal Means"
msgstr "限制性邊際平均數"

msgctxt "OrderRestrictions|"
msgid "Terms"
msgstr "項目"

msgctxt "PostHoc|"
msgid "Post Hoc Tests"
msgstr "事後比較檢定"

msgctxt "PostHoc|"
msgid "Type"
msgstr "類型"

msgctxt "PostHoc|"
msgid "Standard"
msgstr "標準"

msgctxt "PostHoc|"
msgid "From"
msgstr "由"

msgctxt "PostHoc|"
msgid "bootstraps"
msgstr "拔靴法"

msgctxt "PostHoc|"
msgid "Effect size"
msgstr "效果量"

msgctxt "PostHoc|"
msgid "Games-Howell"
msgstr "Games-Howell"

msgctxt "PostHoc|"
msgid "Dunnett"
msgstr "Dunnett"

msgctxt "PostHoc|"
msgid "Correction"
msgstr "族系校正方法"

msgctxt "PostHoc|"
msgid "Tukey"
msgstr "Tukey"

msgctxt "PostHoc|"
msgid "Scheffé"
msgstr "Scheffé"

msgctxt "PostHoc|"
msgid "Bonferroni"
msgstr "Bonferroni"

msgctxt "PostHoc|"
msgid "Holm"
msgstr "Holm"

msgctxt "PostHoc|"
msgid "Šidák"
msgstr "Šidák"

msgctxt "PostHocDisplay|"
msgid "Display"
msgstr "報表呈現內容"

msgctxt "PostHocDisplay|"
msgid "Confidence intervals"
msgstr "信賴區間"

msgctxt "SimpleMainEffects|"
msgid "Simple Main Effects"
msgstr "單純主要效果"

msgctxt "SimpleMainEffects|"
msgid "Factors"
msgstr "因子"

msgctxt "SimpleMainEffects|"
msgid "Simple Effect Factor"
msgstr "單純效果因子"

msgctxt "SimpleMainEffects|"
msgid "Moderator Factor 1"
msgstr "調節因子1"

msgctxt "SimpleMainEffects|"
msgid "Moderator Factor 2"
msgstr "調節因子2"

msgctxt "SumOfSquares|"
msgid "Sum of squares"
msgstr "離差平方和"

#, qt-format
msgctxt "SumOfSquares|"
msgid "Type %1"
msgstr "型%1"

msgctxt "RainCloudPlots|"
msgid "Raincloud Plots"
msgstr "雨雲圖"

msgctxt "RainCloudPlots|"
msgid "Factors"
msgstr "因子"

msgctxt "RainCloudPlots|"
msgid "Horizontal Axis"
msgstr "橫軸"

msgctxt "RainCloudPlots|"
msgid "Separate Plots"
msgstr "分別畫圖"

msgctxt "RainCloudPlots|"
msgid "Horizontal display"
msgstr "水平呈現"

msgctxt "RainCloudPlots|"
msgid "Label y-axis"
msgstr "Y軸標籤"

msgctxt "Manova|"
msgid "Dependent Variables"
msgstr "依變數"

msgctxt "Manova|"
msgid "Fixed Factors"
msgstr "固定因子"

msgctxt "Manova|"
msgid "Random Factors"
msgstr "隨機因子"

msgctxt "Manova|"
msgid "Model"
msgstr "模型"

msgctxt "Manova|"
msgid "Components"
msgstr "成分"

msgctxt "Manova|"
msgid "Model Terms"
msgstr "模型設定"

msgctxt "Manova|"
msgid "Include intercept"
msgstr "包含截距"

msgctxt "Manova|"
msgid "Additional Options"
msgstr "其他設定"

msgctxt "Manova|"
msgid "Test"
msgstr "考驗"

msgctxt "Manova|"
msgid "Pillai"
msgstr "Pillai"

msgctxt "Manova|"
msgid "Wilks"
msgstr "Wilks"

msgctxt "Manova|"
msgid "Hotelling-Lawley"
msgstr "Hotelling-Lawley"

msgctxt "Manova|"
msgid "Roy"
msgstr "Roy"

msgctxt "Manova|"
msgid "Assumption Checks"
msgstr "前提假設的檢驗"

msgctxt "Manova|"
msgid "Homogeneity of covariance matrices"
msgstr "共變數矩陣的同質性"

msgctxt "Manova|"
msgid "Multivariate normality"
msgstr "多變量常態分配"

msgctxt "Manova|"
msgid "Display"
msgstr "顯示"

msgctxt "Manova|"
msgid "ANOVA tables"
msgstr "變異數分析表"

msgctxt "Manova|"
msgid "Vovk-Sellke maximum p-ratio"
msgstr "Vovk-Sellke 最大p-比率"

msgctxt "AnovaRepeatedMeasuresBayesian|"
msgid "Label y-axis"
msgstr "Y軸標籤"

msgctxt "DefaultOptions|"
msgid "Limit No. Models Shown"
msgstr "限制列出的模型數目"

msgctxt "DefaultOptions|"
msgid "No"
msgstr "否"

msgctxt "DefaultOptions|"
msgid "Yes, show best"
msgstr "是，呈現最佳組合"

msgctxt "AnovaRepeatedMeasures|"
msgid "Pool error term for follow-up tests"
msgstr "合併誤差項以進行後續檢定"

msgctxt "Contrasts|"
msgid "Pool error term for follow-up tests"
msgstr "合併誤差項以進行後續檢定"

msgctxt "MarginalMeans|"
msgid "Pool error term for follow-up tests"
msgstr "合併誤差項以進行後續檢定"

msgctxt "BarPlots|"
msgid "Bar Plots"
msgstr "長條圖"

#, fuzzy
msgctxt "BarPlots|"
msgid "Factors"
msgstr "因子"

#, fuzzy
msgctxt "BarPlots|"
msgid "Horizontal Axis"
msgstr "橫軸"

#, fuzzy
msgctxt "BarPlots|"
msgid "Separate Plots"
msgstr "分別畫圖"

msgctxt "BarPlots|"
msgid "Display"
msgstr "顯示"

#, fuzzy
msgctxt "BarPlots|"
msgid "Confidence interval"
msgstr "信賴區間"

#, fuzzy
msgctxt "BarPlots|"
msgid "Credible interval"
msgstr "可信區間"

#, fuzzy
msgctxt "BarPlots|"
msgid "Standard error"
msgstr "標準誤"

msgctxt "BarPlots|"
msgid "Fix horizontal axis to 0"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "Nonparametrics|"
msgid "Estimates of effect size"
msgstr "效果量估計值"

msgctxt "Nonparametrics|"
msgid "ε²"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "Nonparametrics|"
msgid "η²"
msgstr "η² 效果量"

msgctxt "Nonparametrics|"
msgid "Confidence"
msgstr "信賴區間"

msgctxt "AnovaRepeatedMeasures|"
msgid "Q-Q plot of residuals"
msgstr "殘差常態 Q-Q 圖"

msgctxt "AnovaRepeatedMeasures|"
msgid "Conditional comparisons for interactions"
msgstr "交互作用項的條件式比較"

#, fuzzy
msgctxt "AnovaRepeatedMeasures|"
msgid "Normalize error bars"
msgstr "常態化誤差棒"

msgctxt "DescriptivePlots|"
msgid "Normalize error bars"
msgstr "常態化誤差棒"

msgctxt "Display|"
msgid "partial ω²"
msgstr "淨 ω² 效果量(ω²ₚ)"

#, fuzzy
msgctxt "Display|"
msgid "Confidence intervals"
msgstr "信賴區間"

msgctxt "Nonparametrics|"
msgid "Dunn's post hoc tests"
msgstr "Dunn 事後檢定"

msgctxt "PostHoc|"
msgid "Conditional comparisons for interactions"
msgstr "交互作用項的條件式比較"

msgctxt "PostHocDisplay|"
msgid "Flag significant comparisons"
msgstr "標示顯著的比較結果"

msgctxt "PostHocDisplay|"
msgid "Letter-based grouping table"
msgstr "字母標記分組表"

msgctxt "PostHocDisplay|"
msgid "α-level:"
msgstr "顯著水準(α)"

msgctxt "BarPlots|"
msgid "Error bars"
msgstr "誤差棒"

msgctxt "DescriptivePlots|"
msgid "Error bars"
msgstr "誤差棒"

msgctxt "Contrasts|"
msgid "Effect size (cohen's d)"
msgstr "效果量 (Cohen's d)"

msgctxt "Export|"
msgid "Export"
msgstr "匯出"

msgctxt "Export|"
msgid "Append residuals to data"
msgstr "將殘差附加到資料檔最後一欄"

msgctxt "Export|"
msgid "Column name"
msgstr "欄位(變數)名稱"

msgctxt "Export|"
msgid "e.g., residuals"
msgstr "例如：殘差"

msgctxt "Export|"
msgid "Residuals type"
msgstr "殘差的類型"

msgctxt "Export|"
msgid "Raw"
msgstr "原始"

msgctxt "Export|"
msgid "Studentized"
msgstr "Student化"

msgctxt "Export|"
msgid "Standardized"
msgstr "標準化"

msgctxt "Export|"
msgid "Append predictions to data"
msgstr "將預測值附加到資料檔最後一欄"

msgctxt "Export|"
msgid "e.g., predictions"
msgstr "例如：預測值"
